條女對腳長到呢

葛劍青

幾正喎
啲人都幾好戲

果條粉紅色短裙
如果一齊住點忍

做葛劍青老豆嗰個就係做賭神賭王陳金城嘅鮑漢琳

73佢成日係唔係都著嗰「兩尺布」

好正

好撚正呀

米七得嚟對腳啲比例又咁好

Lm

一開始聽電話嗰個都正

佢就係珍姐曾勵珍

73年已經賣軟色情

獅子山下佢著過黑絲添

嘩，今年有冇八十歲？

68。應該係近照，2015年

呢條都好似係 , 黑絲褲仔

唔係好知係咪黑絲，可能係legging

幾日前有人擺咗套蠱惑女光棍才，就應該係，原版係國語片，配咗廣東話唔知點咁

嘩屌

以前d人無av係咪捕住嚟j
全集淨係睇條女？

一開始貼出嚟條link 一集換咗幾套衫又露腿咁
好痴線

而家如果d處境劇咁一定俾d師奶投訴仲話佢係雞

1978年12月，葛劍青拍罷麗的電視電視劇《巨星》，便往美國麻州大學波士頓分校讀書。

1982年夏天，葛劍青得工商管理和電腦雙學士畢業回港，回港後，葛劍青選擇從商，當了製衣廠的老闆，其後便淡出娛樂圈。

痴線

成日都唔明究竟點解幾十年前嘅人已經識去讀電腦咁有遠見

utube有時睇番舊香港d 片 , 個時d 學生妹，OL d裙仔仲短過宜加

所以咪有個朵叫長腿姐姐囉。獅子山下都多，做良鳴個女，有一集就咁著bra top，愛嚟講嗰陣時啲新舊

正到痴線

巨星，佢個角色好似一套劇剋死咗三個男人其中一個係中國殺人王陳狄克

真係唔講都唔知有套叫 香港73 既電視~~~
好正!

宜加倒退晒

50年前

套劇其實就咁叫73。81年至86年處境劇就叫做香港81,香港82...香港86。個youtube channel都有擺，好多都好正

我呀婆

開頭句香港8x之xxxx好洗腦

片頭音樂再加蕭亮講更洗腦

真

真係幾索
搭單po多條女

以前啲女堅靚

高妙思出得一次三點式...

希望個channel唔會又bam鳩咗，以前啲劇雖然簡單好多，不過睇到好多舊街景，同埋知道上一代老豆老母嗰代人諗乜

珍姐黎

都唔算好暴露
普通三點式唔係bikini

Btw發仔

點解之前啲女係電視上面咁黑

求其喺條街搵一個都屌打啦

屌 我真係變左認真睇開頭以為佢帶女去新架玻
舊時啲對白都幾平實

幾十年前啲處境劇又係玩誤會

好撚正啊

誤會呢啲嘢喺華人社會玩極都有

想搵呢首音樂好耐 好正！

其實甘放無線d片 有無違規?

應該有 所以可能好快又冇得睇

以前西洋化
宜家大陸化仲倒退哂

唔好話咁舊 其實早十年學生妹啲裙都短勁多 之後極速劣化

以前都興唔著褲

做乜j我阿嫲

除左口罩完全唔掂 男人樣黎

咁撚細波

我講緊對腳，你就 post 另一條女上半身既相，重要戴口罩，你想點？

葛劍青淨係隻眼都已經靚佢好多啦

j佢？

正到仆街

順便 J 埋珍姐，唔好晒

J 埋樂小姐

好L正又要打J

又一集超短裙

美腿

我都係
真係幾好睇，啲人做戲好自然，完全感受到嗰個年代嘅香港人生活同文化

賜官好似毒撚

成班耆齡王

香港8x班人都仲識 呢班真係冇印象

套野就咁打開黎睇又冇頭冇尾 搞到我好想知佢成套野係講乜...

Btw 講舊時jodie foster又點睇

佢做戲都還好，可能做開廣播劇，把聲係浮誇咗啲。不過唱歌真係 雖然隻碟有啲歌都幾有趣

以前仲肯露肉過宜家

任達華盧婉恩

珍姐老公換左老婆

陳家瑛未做經理人之前，做過cctvb助理PA，幫周梁葉潔馨手

條女對腳正到

長腿姐姐嘅親和力同演技真係好好，好嘅處境劇演員係會令到大眾對劇情有共鳴。就算係40年後先睇嘅我都會感受到當年嘅香港人係點生活，老中青又係點係社會打滾，後生仔女係點樣追星。同埋佢個人物比較活潑？（可能佢本人係咁）所以係佢身上感受到後生仔女嘅活力同跳脫

依加嘅愛回家之類同舊劇比，舊香港比我嘅感覺更加強烈。雖然科技係進步左，但我比較嚮往以前嘅香港，又或者依加嘅香港比起舊時係某啲地方退步左。可能係年輕人對未來冇乜希望嘅，可能係親戚朋友隔籬鄰舍冇咁緊密，可能係整個社會都愁雲慘霧。

我都唔知點解明明自己想入黎睇靚女反而有咁多感受但佢真心係又高又靚

70年代好多劇本都係賜官、鄧偉雄、周梁、許冠文、葉潔馨嗰班人搞。賜官講東講西都有講過佢做cctvb嗰陣啲嘢。73一間屋住兩伙人，講好多貼地生活問題，加埋啲演技又好，對白好真實，重有啲舊景睇。

我諗係個時代感令我鐘意，好多人都向住舊年代嘅感覺。果種人同人之間真誠，或者係欣欣向榮嘅感覺。

另外，今日愛回家嘅套路好多時都係：甲乙丙一齊係某個地方（廁所，餐廳，喺條街）聽到啲謠言，或者聽啲唔聽啲，佢哋討論完之後根據個謠言就去做一啲唔同嘅柒野去應對，但最後發覺原來自己係聽錯咗或者係諗多咗。一齊O咀望住鏡頭講聲「唔好意思」咁又一集。

嗰陣香港社會經濟都起飛緊，建設階段，成個感覺都係向上，所以有嗰種欣欣向榮嘅感覺。加埋個世界其實都係不停進步創新緊，就算用其他地方嘅嘢，大家都係向緊上

今時今日cctvb嗰啲就冇睇了

六十年代d 叉開到呢個位的

21歲扑扑脆 對腳好撚白滑

乜而家興貼youtube片唔tag時間?
條條片半個鐘 正野得幾秒

以前cctvb啲女咁正

葛劍青有啲似謝嘉怡

珍姐

幾好 J

靚女

唔爭在J埋鄺美雲

成個簡淑兒咁

呢條女你黎架你老母 點撚樣睇牙有口罩

電池珍

件水手服短到呢

有無達人知道呢位叫咩名？

葛劍菁把聲好似曾慶珏，第一代大雄把聲

上：羅國維
下：左羅國維，右馮祿德

似曾慶珏同龍寶鈿

冇耐就走咗去做幕後lu

余安安十六碎卜卜脆

估唔到連登有老餅帖，十扑

咁影法

腳膠確定

呢集 J 珍姐

校服 look

21m53s

條裙短撚到

賜官同十五歲既余安安同住，每日生活點過？

lm待j
好撚正

唔拍三級片哂左
個陣三級片咁蓬勃

認真毛

長腿姐姐同珍姐入行做港台播音藝員(公務員)，錄廣播劇，所以應該冇得拍真係三級片 葛之後有一套算係cult嘅鬼片《女魔》，算係香港版驅魔人，youtube有，真係早期原始港產鬼片風格，好raw

宜家KEEP得唔錯..
樂小姐都係

越睇越正
裙又短, 佢上身貼曬對波嘅衫, 同今日啲女著嘅咪一樣
50年前都咁淫, 劇入面班男人點忍

屌過咗幾廿年d人睇返愛回家一定覺得我地好撚on9

樓主你重J緊，果然長情

無長腿
負皮

打左飛機

淫腳

唔知舊時d男人係咪腳膠

問下賜官

賜官同個長腿妹一齊住，每日既生活點過

正路就實比D男角食左架啦, 唔知賜官有無份?

好睇

珍姐著緊身衫

許冠文

珍姐露長腿

過左成差唔多半個世紀
宜家望落去一D都唔覺得"娘"個下西利

幾正

以前都走幾前

有左連登高登後香港保守左勁多
短少少都比人話係雞

珍姐又著緊身衫啦

LM待J

香港愈來愈保守 多左好多中國大媽

珍姐真係正到仆街

又激突

CAM man 識 do